警狗係會扮演任何人士！

姐係記者，示威者全部都有機會係鬼啊！